[互動故] 我的名字是 沙治奧．拉莫斯

你的名字是沙治奧．拉莫斯，是一名職業足球員，現正效力西甲球會西維爾，司職中堅。
你的合約將在今季到期，西維爾有意跟你續約，但你想挑戰自己，在更強的球會發揮，所以你拒絕了。
你只有20歲，但你的實力得到很多大球會認可。你收到了幾個球會的邀請，經過一番考慮，你決定加盟

A.皇家馬德里(西甲)
B.曼徹斯特聯(英超)
C.利物浦(英超)
D.車路士(英超)

-----------------------------------------
最快得到兩票的選項將被採用

C

b

c

B

你選擇了加盟

利物浦

雖然這個球會曾數次勇奪歐聯，但在英超聯賽的歷史以來，從未奪冠。 尤其是上季，在一場關鍵的比賽中，因為隊長史提芬．謝拉特的一次犯錯，錯失了奪得英超的大好機會。你認為即使這個球會在聯賽中沒有任何成就，這正正是你能挑戰自己的好機會。所以，你不顧親友嘲笑你加盟一個沒有歷史的球會，你加盟了利物浦。

你要選擇一個球衣號碼

A. 4
B. 8
C. 10
D. 11

你選擇了10號球衣。

你和球衣的相片，連同你轉會的消息瞬間散播到各大紙媒網媒，你即時受到全個球壇關注。

突然，你從新隊長史提芬．謝拉特得知，原本的10號球衣擁有者----肥獵比．股天驢在未被預先通知和詢問的情況下，就被你搶走了10號球衣。對於一些球員來說，10號十分重要，是王牌的象徵，尤其是像股天驢一樣缺乏自信的球員，突然失去王牌的位置，心裡一定覺得自己無能，才會被剝奪王牌之位。

你知道這個消息後，你決定找自卑的股天驢談一談。你會對他說

A.唔緊要啦，你係真正嘅王牌，冇人會在乎你有冇10號，因為你嘅實力已經到達球王級數！

B.咪咁啦，你知唔知咁樣好羞家，波衫number都咁care,學咩人踢波？

C.你有本事嘅，就用表現，從我身上搶返個10號返黎！

D.想要10號？轉過去第二隊波咪有囉

現在改為最先被選4次的回覆

有冇得揀 E 熱刺

D

E

你去到股天驢在的房間，你看到他憔悴的模樣，是作為一名職業足球員不應露出的，丟架的險。你按捺不住對他說教。

「咪咁啦，你知唔知咁樣好羞家，波衫number都咁care,學咩人踢波？」
你如此說道。

股天驢頓然醒悟，決定挽回身為球員的風範，於是與你成了知心好友。。。

你預計會是這樣的展開。但你算漏了，股天驢比你想像中更自卑，你的話簡直是在他的傷口上灑鹽。他聽了你的話後，放聲大哭，跑出了房間。翌日，你得知股天驢宣佈即時掛靴。

現在，球會缺少了中心人物，很難在賽事中取勝。球會需要一個能勝任股天驢位置的球員，你決定

A.自告奮勇，轉型踢攻中
B.推薦球會買入一位英超強隊(鏝獌車阿)的球員打攻中/轉型打攻中(請註明球會)
C.推薦球會買入C．塱拿鍍，再作陣容變更

B 阿

B 普巴

車，買舒服打攻中

c
曼 郎隊

A

拉莫斯踢西維爾個陣
古仔都未踢利記

個時間線好錯

同埋好似拉莫斯踢西維爾

係西維爾踢右閘

謝拉特未仆街𠻹啦

你決定。。。

「糕普，不如我地叫老細簽個車仔球員返黎」你說
「車路士？嗰隊波有咩人代替到股仔？全隊最勁個幕孻達都嘛嘛地，比佢黎到都唔會有股仔嘅水準」
「唔怪得知利記咁耐都未贏過啦，啲領隊都唔撚識波，竟然連車仔重心係邊個都唔知。我講得車仔，梗係講
左珍爐
啦。」

你打開lihkg,給糕普看一段文字

「大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂」

他看完後心服口服，彷彿被一股魔力吸引，愛上了左珍爐。
「我會同老細盡力爭取」他一邊說，一邊流著口水。

如是者，球會簽下了左珍爐。

球季差不多開始了，這段時間是季前熱身賽，第一場的對手是巴黎聖日耳門。你要進行練習。
你選擇

A.防守滑鏟
B.盤扭過人
C.罰球

4點前冇人就選暫時最多票

逗住係講緊摩世一

你進行了滑鏟練習。

[滑鏟Lv.5 ---> Lv.6]

_________________________

時間過得很快，即將要開始對PSG的比賽了。這是對手的陣容

(領隊選項)請選擇利物浦的正選陣容

可用的球員有

拉莫斯(all positions)
左珍爐(all positiins)
廢蘭渡托你絲(foward)
Salah(foward)
Sturridge(foward)
TAA(defender)
Robertson(defender)
Cesar Azpilicueta(defender)
VVD(defender)
Lovren(defender)
Matip (defender)
Milner(midfield)
沙俾阿朗數(midfield)
謝拉特(midfield)
Henderson(midfield)
Aaron Ramsey(midfield)
Manuel Neuer(goalkeeper)
Alisson(goalkeeper)

第一個留言是A,第二個B,第三個C,然後開始投票

------Ramos---Torres------
---------Jorginho----------
--Milner--Henderson--Ramaey--
----------Xabi Alonso---------
---Lovren---Matip---TAA---
---------Alisson------------

為了加快故事速度，10：30前不夠回覆，將以最多票/樓主自己排陣

Sturridge f9 Salah
沙俾 謝位特 Henderson
Azpilicueta 拉莫斯 VVD Robertson
Alisson

ramos torres
謝拉特 佐仔 alonso 神軒
azp vvd matip taa
扭呀

季前熱身賽
利物浦對巴稱聖日耳門
場地:晏菲路球場
(一場制，有加時有互射12碼)
陣容選項

A.
------Ramos---Torres------
---------Jorginho----------
--Milner--Henderson--Ramaey--
----------Xabi Alonso---------
---Lovren---Matip---TAA---
---------Alisson------------
B.
Sturridge f9 Salah
沙俾 謝位特 Henderson
Azpilicueta 拉莫斯 VVD Robertson
Alisson
C.
ramos torres
謝拉特 佐仔 alonso 神軒
azp vvd matip taa
扭呀

有冇得鏟齗哂鈀所有進攻球員對腳

呢個係平行世界嘅拉莫斯，未有鏟斷人對腳嘅習慣

你的陣容是
Bench:
Salah 11
Sturridge 15
Robertson 26
Lovren 6
Milner 7
Ramsey 20
Alisson 13
___________________________________
(拉莫斯)

比賽即將開始，糕普命令你們穩守突擊，尤其是你第一次擔任前鋒，可能未夠適應一位前鋒的工作和踢法，未能與隊友好好配合。

你站到球場上，你看向觀眾席，看到有自己樣貌的旗幟，也聽到四方八面的粉絲在歌頌你的名字。。。
" Sergio Ramos, Sergio Ramos~
Although he is young,we bet he will score~"
你對這感到興奮，等了很多年，終於能在一個大球會創造歷史。

面對球迷的歡呼，你急不及待想以表現回服。於是，你想和與你共同任職雙箭頭的托你絲談一談一會兒的戰略。就在比賽快要開始時，你走到廢托身邊，對他說

A.一陣我截到波就比你，你自己過人又得，one-two比返我都得
B.一陣你拎到波就比我 ，我扭曬。一定掂，信我
C.一陣我地攞到波嘅話，唔好格硬進攻，比人mark太緊就回返後先

其實你地會唔會睇啲圖我好比心機整
如果你地唔睇嘅我遲啲唔加入去

睇
幾搞笑

thx bb

推

D.整斷忍者龜隻手

「一陣你拎到波就比我 ，我扭曬。一定掂，信我」你對廢托說。
他回應：「死仔咁撚口響，當自己係全盛時期嘅我？

算，阿叔我而家40歲都唔係幾跑得。好，我一於就交波比你，睇你點柒」
(順帶一提，廢托是有著40歲高齡仍屹立不倒的球員)

就是這樣，你和廢托預先溝通好了。這應該能大大增加你發揮自己的機會。

比賽正式開始，中場與後防在後場組織傳球，等待對方出現漏洞。同時，加上左仔在逗住，利物浦的球員和球迷都感到很舒服，他們都覺得左仔是一個好簽。

突然，皮球被對方年僅12歲的墨巴脾搶到了。你看出墨巴脾的速度很快，另外，你判斷他現在應該只能傳給位於中間的咖雲妮，但咖雲妮旁邊有謝4釘住。你位於我方半場近中場線左邊，墨巴比正要走到你面前與你硬碰，你會

A.展示練習的成果，使用防守滑鏟 [Lv.6]
B.假裝要防守，但他來到你身邊就讓他過
C.冷靜地與他周旋，找機會搶回皮球
D.叫廢托來幫你，造成2對1局面

a

d 時間人物錯9晒

鬼唔知咩

A

大家唔好唔記得拉狗要做既野唔會因時間同球隊改變

總係有人以為自己好撚醒

今日2pm前繼續

thx,你係第一個話正

啲圖好正

利申返先，佐仔嗰張gif係其他巴打整，我save底的

啲圖整得好撚正

啲圖係車睇到都笑咗出聲

Aaaaaa

笑死 仲要拉9踢最前
好正 加油樓主

想睇拉9踢正前配合格鬥技

世界第一壓逼型前鋒

應該場場踢前鋒Mark實對面個龍門

push

想整死拉莫狗

lm
好正個故

面對迎面而來，年僅12歲的墨巴脾，你沒有打算作絲毫保留，因為你覺得這才是對對手的尊重。

你覺得是時候展示練習的成果了，你對他使用了防守滑鏟[Lv.6]。
你整個人跳起來，雙腳朝著墨巴脾腳下的皮球，你知道你的下半身與草地之間磨擦力很少，並籍此使你整個身子滑行。可能因為墨巴脾的父母要他上很多興趣班，他甚少看足球，所以並不知道你本來是一個後衛，也沒有預料你會使出滑鏟。他被你突然的一下滑鏟嚇得跪在地上，雖然你的腳原本向著皮球，但現在皮球原本的位置是他的小腿，所以你的Predator Tango 18.3 鞋底的膠釘直接擊中他的小腿前骨正中部分。

球證知道是墨巴脾突然跪下來才被踢中小腿的，所以沒有示意你犯規。墨巴脾痛得放聲大哭，你覺得自己雖然不是刻意，但也傷到一個小孩。他平時學業繁重，又沒有時間休息，只是一個教育制度下的犧牲品。你聽得出，他的哭聲除了因為疼痛，也是因為他痛恨自己的命運。正當你想上前安慰他，他的一句話衝口而出：「如果不踢足球就好了...」你聽到他這句話，對他的憐憫立即轉變成憤怒，因為他正在討厭這個運動，這個你一生中最愛的事物。你認為自己所喜愛的足球被區區一個中一學生討厭，是對足球的侮辱。此刻，你異常的衝動，你握緊拳頭，想要往他的臉上打，心想至少也要打到他掉落兩隻牙。

就在此時，對手的門將------寶荒(60歲)看到你想出拳打墨巴脾，從龍門叫停了你，跑到中場線附近的你的所在地，對你說：「你個契弟連細蚊仔都恰？」
你的回應是
A.對唔住，聽到佢話唔鐘意踢波，有D咁der反應
B.係啊，點啊，吹咩？
C.o岩o岩聞到佢個口好撚臭，我只係想幫佢打甩隻蛀牙

廢老 60
包皮 12

屌你文尼個張笑到我

12歲麥巴比

幾好笑，支持

LM

屌你老母

點解要咁mean?

D圖笑到仆街

「o岩o岩聞到佢個口好撚臭，我只係想幫佢打甩隻蛀牙」見到大前輩(60歲)前來，你頓時遏止自己的怒火，而且你不想在打吡賽就因暴力而聞名，所以你找了個籍口。
「原來係咁，你真係一個好有品嘅人，竟然為埋對手健康著想，老夫真係好感動。」
寶荒給了你一個擁抱以示友好和尊重。你認識了朋友 [寶荒(60)]
(一些特定選項會令你結識朋友，這會開啟隱藏的朋友劇情)

比賽繼續進行，早前受傷的墨巴脾已被換走，換入來的是一個沒有臉的配角。因為對方右路防守較薄弱，而且威脅因墨巴脾被換走而減少，所以你們嘗試直接攻入他們的右路。

一次進攻中，謝4向前斬了球高波，你越過中場球員，到了球的著落點。你現在位於對方場地右邊，禁區頂前離門約27碼的地方。你前面還有 T. Silva，你右邊約5米有廢托，他前面有Marquinhos，球還未落地，下一步你會

A.整個窩利遠射過吓癮
B.挑高皮球越過T. Silva再射門
C.傳波給廢托
D.回傳給後面

掛靴啦

D改圖有心思

好好笑

Hi hand legs, I will post before 4am,stay tuned

A la Diu

屌你老母 我訓唔著睇呢個post 笑撚到我更加訓唔著

看到球正在落地，你的射手觸角告訴你，你應該來一發窩利射球，於是你一邊走到球的落點，一邊擺起射門的架勢。球到達你腰的高度時，你右腳拉弓，用力把球踢向對方龍門。

「GOLAZO！GOLAZO!」
你突如其來的窩利勁射射破了對方龍門，把球直接送入了網內死角。
觀眾席的球迷在為你歡呼，你隨即做了個鏟草的慶祝動作。

隊長謝拉特對你說：「衰鬼你又幾好波喎，似足我平時射o個o的世界波」
對著隊長的讚賞，你的回應是

A.唔敢當，唔敢當
B.唔撚係掛，我似你？咁我會唔會學埋你跣走個英超？
C.多謝，我練左好耐，終於入返一球

張gif造左好耐

C 唔好搞事住

Lm

樓主睇波波，完場繼續

樓主好有心機 篇故最有心係d改圖同gif 令篇文生息不少 g持

樓主被C朗弄到高潮了

沒人？

張窩利正撚到

樓主好有心

set左好耐，對面保方係咁撲。。。

快啲投，仲未夠

A
有圖真係正好多

睇得出張窩利gif整得好辛苦

「唔撚係掛，我似你？咁我會唔會學埋你跣走個英超？」你話中帶著諷刺回應。
謝拉特好像有點不高興，覺得你不專重他。
他生氣地說：
「你條撚樣先入得一球洗唔洗咁寸？以為自己真係好撚勁？試過R連決賽反cup未呀？」

「係廢嘅前面落後左先要反cup嘅姐，講到尾都係你地廢前面先失波，你係有料一早屌打對面啦，仲洗反cup？」

「但…但係…啲人叫我神奇隊長喎！同埋我識40多碼右腳腳面拉弓！」

「挑，你除左入啲負碌遠射仲識乜撚？
神奇隊長？係啊，咁樣跣走個英超唔方唔神奇啊。」

謝拉特無言以對，最後說了一句「你...你因住黎！」便走開了。

-------------------------------------------------------

比賽繼續，你的隊伍一直佔上風，但一直沒有入球。你對此感到奇怪，便觀察了一番，發現謝拉特一直使球員只在後場傳波，好像特意不讓球到達你腳下一樣。你知道他在鬧脾氣，你希望能得到球，你會

A.跟他道歉
B.直接從他身上搶
C.告訴糕普他在搞事

c 賣走佢

「但…但係…啲人叫我神奇隊長喎」
我真係好幽默

樓主要做assignment今晚6點前update

點解我睇唔到張gif

which

窩利個張
可能未load到 再試過先

睇到了
Btw正皮咗

B唔係搞笑啲咩

sorry小弟要覺覺豬，瞓醒先update

樓主整模擬片試下去setting
講GK撲救set到0
自己射門準確set到100

有較，唔知點解佢照撲，前幾年都唔會

你想起小學時你是班長，最喜歡報串給老師。
「COACH，謝4條撚屌特登唔交波比我！」你走到場邊跟糕普說。
因為你的世界級入球以及你提議買入的左仔令人很舒服，糕普已把你當成契仔。
「邊個同我契仔作對，即係同我糕普作對！」
「謝拉特你同我死出黎！」他向場內的謝4大喊。
他把謝4罵得狗血淋頭，然後換走他，換入艾朗藍絲。

比賽繼續，藍絲一進場便把握到機會，把球傳了給你。你在禁區頂接應他的傳球，一控一射，又射穿了對方龍門，入了一球靚波。

觀眾再次為你歡呼，你也上前與他們慶祝。

藍絲上前稱讚你：「點解你咁好波？」
你回答

A. o岩o岩o個球係你交得靚我先入姐
B. Sor，天生嘅，你恨都恨唔黎
C. 只要對自己有信心，努力練習，就可以進步

A
Gchi

幫自己手既都咁搶口
點樣做更衣室大佬搞往死裡打

如果FIFA the journey 係可以咁亂黎
一定好多人玩，我自己都會玩

F 斷腳仆街死

等睇拉莫斯喺更衣室俾人攞棍毆

我用alex hunter拎紅牌own goal
搞到賤種出局
佢要我重新黎過

給我打，把他往死裏打

btw拉莫斯一個打十個都得啦

屌你老母睇少我啲格鬥技？

你能想像拉莫斯一個打十個的畫面嗎？

謝拉特的更衣櫃裏多了一雙球鞋，我想是用來防跣吧。

張圖笑死

怒漢棍毆棍

樓主去左旅行，得閒就update，最遲可能要到下星期3

樓主個故都幾撚好笑，睇到忍者龜跌到反艇張圖笑撚左出聲

啲選項笑到gapgap聲

好睇,不過仲未收人山

好撚搞笑 g持

好睇，樓主加油

lm

Push

「Sor，天生嘅，你恨都恨唔黎。」你對藍絲囂張地說。

他沒有像小氣的謝4一樣發脾氣，也沒有像自卑的股仔一樣放聲大哭。他笑了一笑，
「我非常欣賞你。做球員，要過其他人嗰關，首先要過自己嗰關。你係一個充滿自信嘅人，將來必成大器，未來嘅球王非你莫屬。」

藍絲真是一個識英雄重英雄的人，你心想。

比賽繼續，這場比賽已維持2-0很久了，一次進攻中，廢托搏得了十二碼，你會

A.搶黎射
B.叫佢自己射
C.叫佢好似美斯咁set比自己射
D.話比佢聽自己會好似美斯咁set比佢射但其實你會自己射

o岩o岩去完旅行，但近排會比較忙，可能1星期更1-3次，遲啲final完埋，5月頭會變翻一日一更/一日幾更，please look foward

留名先 好撚好笑

d

清一色 d

精彩

屌你，d圖同d選擇笑撚到我仆街好撚高汁

你實在很想再入一球完成帽子戲法，但又覺得廢托不會讓，於是你告訴他，你先假裝主射十二碼，然後自己會像美斯一樣傳給他射。他聽了之後覺得你是足球天才。

你站在皮球前準備，廢托也準備來個突然射門。

「嗶！」
哨聲響起。

你立即助跑，然後大力踢向皮球。當然，你沒有兌現承諾。時間頓時靜止了，你感受到和廢托之間彷彿有段心靈感應 ...

「打靶仔，昆鳩我？」
「死老野，我話比你知 ... 呢頂帽，我戴硬！」

時間再次流動，接應你的射門，皮球被踢出，但它的軌跡有點奇怪。。。

皮球沒有飛進龍門，而且更飛出了球場，環繞了地球一周，再回到球場，擊中了場外的女記者。

「AAAHHHHHHH! FOR FUCK SAKE!」
「屌～你老味」
你聽到不同語言的噓聲。

你對自己射失非常自責，但此刻，你更關心被球擊中的女記者，於是你跑到場外找那女記者，然後你會

A.Errr...errr...你冇事丫嗎？洗唔洗扶你去醫院？
B.對唔住，你一定好痛，踢完場波我幫你滋潤翻好冇？
C.咁都踢得中，我地真係好有緣，你可唔可以做我老婆？

想問樓主用咩tools整gif

好奇一問，有幾多人係day1/2睇到而家？

我

屌

我呀屌你 出多d啦

lm 夠on9 I like it

this is not on9 lor,我好認真咁模擬一個球員嘅生涯。。。

Bbbbbbbbbbb

就係咁真先正 on9 not負面

Lihkg is family friendly, no bad words ok?

有無機會金球獎踩住美斯C朗，正在登基

名已留

美獅呢d三流球員就踩到，C塱真正球王踩唔到

btw B

正

Ccccccccc

仲未有文

.

留名

琴晚真係入波致勝

畀樓主挑起條癮，我都想寫返個玩下

「咁都踢得中，我地真係好有緣，你可唔可以做我老婆？」你對女記者說。

「對吾駐牙，禾天五眠煙揾！」

你前世是香港人，所以你從她說話的語言明白她是隻支那人。

「嘩！嚇撚死我咩大陸哩。死生番扮乜野鬼妹，成頭金色咁你搏乜？你一講野就嚇撚死人啦，仲報新聞？」

你除即拿起皮球，不停往她的臉抽射。她氣絕了。

旁邊的人沒有留意，因為他們都當支那人是蟲子，死了一隻蟲子實在沒什麼好在意。
-----------------------------------------

你再次回到球場時，廢托便立即屌9你：「你老尾，又話傳，邊撚度傳？我以後都唔讓比你射喇！」

_____________________________

比賽繼續，現在是你們的攻勢，你在一次機會中拿到了球，你會

A.傳給廢托
B.傳給藍絲
C.傳給左仔

(温罊提示：拉莫斯處女戰篇 將於下回完結。)

a
新人留名

好想傳比左仔瘋狂onetwo
但踢返刷鞋仔波先啦

😂👍

射十二碼已經預計到飛機果張gif會出現

文呢

屌你老母死拉狗

樓咁快棄故？

唔好催，不嬲慢更新

一日冇更都話棄
樓主老馮要出文？
人地冇收錢㗎

覺得呢類故幾正 所以心急睇文 sor

想同廢托棍撞棍

輕輕一推

故呢樓主
一日最少一更可以嗎

放棄啦 睇隔離c朗個故好過

一早講明唔得閒成日更，仲係咁催，是咪on9?

又唔係義務寫比你，唔出你屌翻我？
咁耐唔出竟然唔係關心我忙到仆街出唔到而係屌9我催促我，仲話咩去睇隔離好過，真係無人性。

你話會唔會忙到一週一更都唔得？係，我就係咁忙。

我唔知而家係咪已經冇人睇啦，但我今晚會更。

另外，我好小氣，任何o係呢個po留言傷害到我弱小心靈嘅會然，一律bam。(for example:火滾撚樣)

我會睇

型撚到

你傳了球給廢托，好為你先前的行為道歉。廢托接住了你傳的球，一個轉身扭過了對方的中場，然後再用速度越過對方的兩名中堅，他進入禁區，一腳抽射，可惜被門柱彈出了。

廢托回頭用手勢給了你一個like,雖然你們沒有對話，但你覺得你已和他重修舊好了。
------------------------------------------------
比賽時間是第83分鐘，比賽餘下時間不多，你把握了藍絲的一腳長傳，左腳斜身射門，射穿了敵方龍門。

_____________________________

比賽結束， 最後比數3-0，你的帽子戲法令你成為了本場的MVP。

你進入更衣室前，有記者邀請你接受訪問，但你的便意太強，令你無視了記者，直接進入更衣室。

拉莫斯處女戰篇 完
________________________________

接下來要進入分支短篇

A.男人的深情對話篇
B.與贊助商的交涉篇

上連登咁上心會好申苦， 睇開啲啦

辛

整埋FIFA畫面真係好有心

啲gif 好正